有冇人中過/做過美容傳銷，有感

如題...cold call係現時係冇可能咁濟
早幾年就有班仔/女專向單身人士埋手
會add你好主動同你傾計，無限話題
咁上下就會話自己做完 飛嫂 好relax
話下次一齊去試，有個伴
仲可以一齊食下飯，行下
上到去當然有所謂顧問sell你
夠定力既咪成功逃脫，當然落到樓條女西晒面話好攰番屋企啦
單純啲既就中招買plan揹5-6位數字卡數
條女都會陪你去頭幾次既，之後就...